李加超話因為件衫既設計關係，啲速龍係唔會有警員number

好撚驚呀，我行行下街比啲速龍打點算呀？屌那星個撚個都私刑打鳩我地啲市民點算呀仆街？

萬一有隻速龍精神有問題開槍用棍打人殺人咁點呀，市民無武器乜柒都無任人魚肉啦，白色恐怖呀，我好撚驚呀

全。民。速。龍

If you can’t beat them, join them

午安。

現在穿上警察制服就可以合法行使武力。

動漫節會唔會有堆人cosplay速龍

係時候淘寶入返幾套速龍衫

睇局長既身體構造 都冇乜邊忽放得落個腦

這是正式聘用的公安局局長嗎？

市民標配 一人一件速龍裝 靈活性高 自動免疫任何法律.
神裝

9成會話「以個係輕裝，果日係重裝，兩套唔同裝備」

咁點解警方會允許呢個設計？

玩鳩我地啲香港市民